# Чек-лист/check list



|Test Case ID/Тест-кейс №|Test Case Title/Название|Status Pass (пройден) / Fail (провален)|Comment / Комментарий|
|------------------------|------------------------|---------------------------------------|---------------------|
|01|Успешное прохождение авторизации|Pass|Валидные данные
|02|Добавление товаров в корзину|Pass|Главная страница
|03|Добавление товаров в корзину|Pass|Карточка товара
|04|Удаление товаров из корзины|Pass|Главная страница
|05|Удаление товаров из корзины|Pass|Карточка товара
|06|Удаление товаров из корзины|Pass|Корзина
|07|Проверка ссылок на странице в боковом меню|Pass|Главная страница
|08|Проверка ссылок на странице в боковом меню|Pass|Корзина
|09|Проверка ссылок на странице в боковом меню|Pass|Карточка товара
|10|Проверка ссылок на странице в футере (https://twitter.com/saucelabs)|Pass|Работает через VPN  
|11|Проверка ссылок на странице в футере (https://www.facebook.com/saucelabs)|Pass|Работает через VPN  
|12|Проверка ссылок на странице в футере (https://www.linkedin.com/company/sauce-labs/)|Pass|Работает через VPN  
|13|Сортировка товара (Name A to Z)|Pass
|14|Сортировка товара (Name Z to A)|Pass
|15|Сортировка товара (Price (low to high)|Pass
|16|Сортировка товара (Price (high to low)|Pass
|17| Работа с корзиной|Pass
|18|Оформление заказов|Pass